Daarom vreest hij ertoe worden opgeroepen om onwelgevallige over dit vernietigd kind en dus de oorzaak van haar dood, hij verborg zich (veel als hij bedroefd voor het kind), zich de donkere, zoals hij zegt, uit de weg en uit de proefperiode en was slechts vaag gesproken over een zekere man, genaamd Abel, van wie de jaloezie ontstaan.
